卡雲尼傷出 天助曼聯？

巴黎聖日耳門教練杜慈可頭痛了，射手之一的卡雲尼在周末對波爾多勇戰傷出，杜慈坦言不肯定烏拉圭人能夠出鬥曼聯。

「不是好消息，也許不是主要肌肉（大腿），但是附近位置。任何情況下我們必需等待，我還未見到他，或與醫生見面。對曼聯（周二歐聯16強首回合），我還未知道，我就是不清楚。」PSG周末以1:0小勝波爾多，杜慈賽後談到射入奠勝12碼的卡雲尼（Edinson Cavani）在完半場前傷出一事時，顯得憂心忡忡。

他續說：「既然他退下來，我顯然感到憂慮，如果艾迪（卡雲尼）在曼徹斯特未能候命，影響當然大。是的，噩運隨至，我們沒有另一個卡雲尼或尼馬。」假如兩大射手對曼聯都因傷避戰，基利安麥巴比所肩負的責任更重。
對PSG而言，唯一喜訊大概是意大利中場馬高華拉堤在比賽中復出，踢了59分鐘。

包皮都撚死曼狗啦

法國黑肉腸內戰

信垃圾巴黎倒不信曼

認真PSG廢的，麥包比獨食到仆街。

後備仲勁過卡叔